悶～有冇人吹下水

好悶～有咩做
如題

打個丁 瞓覺

No la
唔太想

呢個鐘數就覺得悶

係呀 無聊